陳雲：封城的結果是促成經濟衰退和物業收購，毫無醫學意義。

陳雲：加州和佛羅里達州採用相反的防疫措施。加州嚴厲封城，佛州生活正常。科學統計結果顯示，加州和佛州的感染率和入院率幾乎一樣，死亡率也是幾乎一樣（佛州還要略低一些）。

封城的結果是促成經濟衰退和物業收購，毫無醫學意義。我一年來已經引述歐美的醫學研究報告斷定，可以在我面書追溯引述的報告和論文。

又真睇彩數

老師又中

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

直接將封城措拖當係唯一factor
唔諗其他因素
然後話自己係scientific